Ahoj Iano a Petře !
Ve sobotu jsem byla na výlete .
Jela jsem do Karlovych Varů .
Jela jsem vlakem z nádraží .
Odjela jsem v 5 hodin ráno .
Rychlík dojel za jednu hodinu .
Vystoupila jsem a pak jsem šla pešky do centrů .
Na náměsti jsem se potkala simpatickeho kluka .
Spolů jsme se prohledli budovy , mosty , park a drůhý zajmavy mista .
Vratila jsem se do Prahy a myslila na ho .
Byl to hezký vylet , protože chodim s ním teď a budeme mít svátbu !
Teším se na Vás .
Ahoj !
Eva .
